幾時都話連登仔愛國愛黨

一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛”

估下係邊個人講

我地偉大既毛主席

毛主席真係革命偉人
咁多年D語錄都中哂

所以幾時都話連登仔愛國愛黨
大佬.毛主席既說話都夠膽唔敢
罰你去毛語錄一千次

點似得香港討論區.親子王國
反中亂港

無錯.當五毛一出現時
我地比起五毛更加愛黨
大佬.你連毛澤東既經典名詞都唔9識
學乜人做五毛

「一個不是人民選舉出來的政府，有甚麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」這是誰說的呢？這是中共建政前《解放日報》在1944年6月13日刊登的毛澤東的話，原話摘自《毛澤東答中外記者團》，回應當時國民黨關於「全國人民團結一致，愛國御敵」的號召時說出的。毛澤東當時還指出：「現在談愛國？那是愛誰的國？蔣介石的國吧。。。少數人的國，由他們少數人去愛吧。」

下次記住識得點回啦

支持